[和理非非] 6.19 RedVelvet Zimzalabim

首先祝林鄭、6永同反rv狗俾導狗邊狗牙笠印狗Blind狗陳振聰葉繼歡張子強跛豪Jack the ripper鄭俊英李宗泫崔鍾訓Roy Kim Eddy Kim強仁金希澈金亨俊具荷拉條仔雞姦至死 (諗到再加)

言歸正傳：
RedVelvet 全新迷你專輯 <The ReVe Festival Day 1> 嘅主打歌 <Zimzalabim>現已上線
嚴禁色情

團隊概念圖：

我炒飯yeri

wendy正

嗯..只可以話首歌好rv

色躝

我都係聽side tracks算
呢首歌舞台live應該會好睇

伏撚到

mute住嚟睇

都唔係一般嘅難聽

琴晚睇teaser都覺得伏伏地

RBB好聽D

又唔好咁...
我忠誠fan今鋪唔係好幫得落

agger

垃圾歌

完全無melody

支持層主

好垃圾

聽到一半熄左 唉 好唔開心

我一路聽一路期待chorus

我都係 但係一樣垃圾 不能入耳

唉 心痛！

成首歌係無melody㗎屌你老味！！

唔好屌我老味 屌我好啦

邊邊豬